Oasis 定 Blur

正評 oasis
負評 blur

Suede

兩隊都鍾意
不過都係鍾意oasis多啲

suede,pulp,the verve呢

不嬲中意Oasis，以前剩係中意shoegaze年代既Blur，自從有Coffee & TV/Bedhead之後，都中意埋佢地喇
所以Oasis/Blur 打和

so give me coffee and tv

Suede +1

Someday you will find me

打和super算喇

Damon die hard

天氣涼涼地
好啱聽

graham coxon

Radiohead

睇過兩次blur live 氣氛好好...
可惜未睇到oasis 嘅live 就解散咗
想知氣氛如何

Metallica

召喚香檳超新星

人哋樓主問Oasis定Blur
上面硬係有班傻仔講其他band
慌死人唔知佢哋識多band咁

有幸係香港睇過晒blur & oasis
blur嗰次玩得好開心

Blur

Oasis song2

Today is gonna be the day

Blur, 因為靚仔, 靚仔過boyband

O記成班岩岩蠶蠶咁

Oasis & Gorillaz

liam好撚型喎

講緊人生好似好慢，但眨下眼時間就過

pulp

有料

supersonic
you need to be yourself
you cant be one else
好鍾意呢個2句
正正代表佢地做人既態度

caught beneath the landslide

oasis

咁多oasis fans

Oasis

早排oasis兩兄弟一個屌戴口罩一個屌lockdown
睇到無語

佢地係代表英國南北兩大文化既衝突。

I'm free to be whatever i

講過係鳩作

Oasis

I'm outta time

你睇d高登仔
係度嫌三嫌四
muse又話潮童band
coldplay又話pop, 大路野
radiohead又話開心舞
oasis又話抄歌 黎黎去去幾個chord
pink floyd又話老餅
blur又話係兒歌
queen又話gay band
the beatles又話溝女歌
the stone roses又話人美猴王
joy division又話愈聽愈depress聽到想自殺
mbv又話係愛爾蘭唔當係英倫
suede又話頂唔順brett發姣跳蛇舞

結論係Neil Cicierega

不服來便

問咩問題就有咩答案架啦
你問我橙定香蕉好食啲我實答你蘋果架

好快會有一大堆indie名出左黎跟住變嘈交post

Btw i like Pearl Jam and Nirvana

搵D垃圾同神比

gorillaz

Blur 正好撚多喎13呢隻album屌打oasis la.

呢首好好聽

第一次見人叫Oasis Blur做神

beatles, rolling stones, pink floyd就可能係

果d老人院院友就算鳩數啦 古典音樂黎

the smiths

笑撚死

Damon好撚靚仔，老左就Alex又高又有型

一針見血

兩隊都一般般

Blur 比較多元化

上次香港Oasis最記得係 Liam唱Wonderwall 甩嘴比Noel屌

呢幾隊係改變左流行文化，Oasis Blur都係跟隨佢哋步伐。
不過淨係講90年代來講Oasis Blur係神band都不為過啊我覺得

Mansun
Stone Roses

每個年代都有唔同代表人物
佢兩隊都唔叫神

咁唔通要追到番去Jimi hendrix果啲年代先得？

又睇多一次兩兄弟互屌

數britpop排名
都唔一定係呢兩隊第一啦
pulp different class, suede dog man star都係神作

呢排翻煲緊mansun
Wide open space

但係細佬有叫人勤洗手帶口罩

點樣排名？影響力？

oasis冇得輸

wonderwall國歌咁滯

你唔知佢講乜都鍾意 勁唔理性

Blur啲歌玩味重啲

Paul Draper做撚咗網絡煩膠，日日喺facebook打飛機懷緬過去，再唔係就同人鬧交

好聽呀

鐘意一樣嘢係可以好唔理性，音樂哩啲講feel架啫